屋企有條lab線好奇怪，求指點

Cat5e線嚟

Lanauto correct is shit

佢嘅時候一開二咗，淨係用
1 W/G 2G 3W/Br 4 5 6Br 7 8
個邊就上到網

LM

用1,2,3,6 pin已經上到網，不過用4芯剩係得100mbps
以前見過啲寛頻師父拉線就算係5e線都係夾4條芯算